其實有冇人真係中過全年唔使錢食麥樂雞?

好似冇聽過

入去M記做仲有錢叫Tim

fd既fd中過
係365張換麥樂雞既卡
果陣仲分左10幾張俾我食

一年日日食一定以後唔想再食

你個fd係咪名洪？
花名獎金獵人？